呢條係唔係撚？

係撚

小荷才露尖尖角

咩

bam

一路好走

走你地老母

條撚生係隻手到

唔撚係

係撚唔係

好明顯唔係啦
教人洗廁所JA

你條撚有無隻手咁粗

幼啲啲

係隻手得條撚咁幼

你條撚咁短唔怪得地下成日濕晒啦

你條撚長到會掂住個廁所